【嘉湖直擊】嘉湖業主林太：樓市專家食屎啦！

天水圍嘉湖山莊業主林太表示，半個月前阿仔買入樂湖居兩房單位，成交價330萬元，（但同類兩房跌到290萬元？）有乜所謂，平咗咪平咗囉，咁等住，冇計。阿仔租樓租4年，層樓要交返俾人呀嘛。（咁咪買貴咗？）有乜問題啫，人哋唔會100萬賣俾你㗎喎，290萬係低層嚟㗎啫，我單位中層330萬，正常呀。（但有專家認為目前入市是接火棒？）你要住，冇話接唔接火棒，業主唔會平賣俾你㗎喎。阿仔住開呢度，孫仔又係呢度返學，月租都成萬蚊。仲有阿女都租緊屋苑兩房，2樓咋喎，都八千幾蚊啦！

她認為，290萬成交單位業主可能買咗第二度，急住要放啫，咪平10萬囉，我哋買賣樓，知嘅！
追問市場不少專家指樓價跌一成？林太回應，290萬已經最低，我個仔買貴40萬冇咩問題，佢要住㗎嘛，如果升又點呢。她強調，阿仔買嘅單位，銀行估到價，銀行唔會死錯人嘅，嗰啲咁既專家，食屎啦！我哋唔係有見地，我哋係腳踏實地，唔聽專家㗎，聽專家意見就死啦。

咁又啱喎

自住又唔係炒樓

有需要，有資金，啱價就要買架啦

平買平賣，貴買貴賣

充滿住智慧

林太

升左唔少啦

林太身家就快double

唔知蘋果會唔會搵林太出嚟訪問多次

宜家成交500百萬了...

好撚牙尖嘴利

😂😂🤣
好似黃金 有需要就買，邊會睇價
16兩年變左大贏家

想當年仲有人bin林太
時間證明佢係正確

專家真係食屎, 只會升不會跌.
你估日本泡沬經濟咩

舊登仔要食屎嘅排到林太痾唔切畀佢哋食

想知係講緊邊個專家

實在太多，求其揾下都有

肥湯、關X照，張X鳴全部有份

年尾binc

呢堆人今時今日仲敢出來講樓市

信舊登仔，屎都冇得食

好簡單既幾句，比專家又技術分析經濟情況更加現實，有能力供自己又要住點解唔買？

買貴咗囉好似係